對眼點先叫生得靚？

雙眼皮係基本？

我單眼皮但都好多人讚過我隻眼靚

阿嬸嚟嘅
拉

對眼細撚到呢 直得係硬幣入口

‹- 你嚟？

得隻眼你都睇到我幾歲？

隻眼唔係大就靚
好多人話我隻眼好有吸引力

25到啦

可能你其他五官好靚所以順便讚埋你對眼

個人認為鳳眼好柒
但鬼佬好鍾意

唔好單眼皮加細先

高潮眼

呢個唔止隻眼靚

靚眼呢？

其實最緊要條眉生得靚

呢個堅靚

D手指仲好撚淫

其實眼靚係咪要襯埋鼻高先得？

d人話我對眼好賊

我覺得要襯埋條眉同眼與眼既距離要靚

係咪單眼皮

雙眼皮，但個位置係咁
\ /

借刀味濃

我先冇咁仆街

邊度靚啊，睇過？
哇屌豬閪到呢

眼同眼中間距離要有一隻眼既位

單雙眼皮都好，眼要有神采

長眼睫毛/有臥蠶/冇太大黑眼圈加分

隨便你點講。。

個飛吻

似岑麗香讀書嗰陣對眼

佢對眼都幾靚

肥西 返焚化爐啦

2奶眼黎

屌你大波嬅

-00-00

含完有鳩味既kiss

公道啲講句佢對眼唔差

係咪盲人俱樂部?

真心係幾靚夠淫

小妹好純

真人一般般